［一人一個］打算對612請假員工秋後算賬嘅公司

我哋一齊無期限地去支持佢哋

已知
- 南記粉麵
- 港鐵

南記都係？

有消息指出係
但需要更多人嚟證實

老虎堂

thanks
希望有人求證